今日同個肥婆同事講想要個口罩..點知佢俾左佢個Bra我

是甘的
今日食完Lunch先發覺唔記得左帶多個口罩換
咁岩見到公司個死肥婆枱面有一盒口罩,
米死死地氣問佢 「喂!俾個罩我得唔得?」
點知佢面紅紅咁話你等我一陣 因間拎俾你, 就衝左出去

發覺佢都神神地之後返埋位
過左大約5分鐘佢行埋黎, 對手擺後面好似收埋D乜咁
屌, 佢一遞出黎係佢個Bra...佢就咁擺低左係我枱面
我仲未驚訝完, 佢就用盡全身脂肪既力閃走左

各位手足, 我點處置呢個罩好(好似好撚臭)

唔要比我
我無罩用

零分重做

肥婆個bra當面罩用都得 你賺咗啦

陣味勁過肺炎呀CHING

大過我塊面

攞去賣 話係原味 再將賺到啲錢去買口罩啦

2boxes thank

抵啦貪心狗 一個又縑少

係要2個thx，而家有又唔滿足

食完飯除過要換

想要2個thx
btw,有冇相睇吓先

巴打要珍惜機會
要咗佢俾你個罩
佢枱面果盒罩(同佢個人)就係你

肥婆靚唔靚先

樓主加油

同EMAIL差不多啦

我寧願中肺炎

樓主係唔係重有另一個男同事?
我覺得件事唔係你諗咁簡單

唔介紹比會員pogba?

佢有真果個啦, 咁多個責L死佢

切開分1kg黎 ok?